香港法治已死

和平示威然後比警察打食催淚彈食橡膠子彈食布袋彈->暴徒要留案底，著黑T既權利都冇
打平民記者議員強拆公物留下大量垃圾唔洗罰款無尊重死者人身攻擊->做得好唔洗留案底
無視法律瘋狂濫權差別對待唔需要負責->香港好警察
講個笑話 香港有法治

各位
聽日請處理
同全香港
同全世界
同中共講
呢個就係香港

有共既一日都係唔會有正常法治

廢話